荃新天地美心離哂譜。 霸佔行人路

1823 開file投訴 係咪違反消防條例建築條例

宜家1823 冇人理。 狗政苦乜鳩都唔做

仲衰格過中銀

元朗中銀分行為自救而在店舖外圍安裝圍板，免遭黑暴「裝修」，惟日前竟傳出地政總署要求元朗中銀分行「拆板」，理由竟是「佔用行人路」！地政總署昨晚回覆網媒《香港01》查詢，指元朗地政處早前接獲有關投訴，巡查後確認圍板不涉及「維修」或「裝修」工程，且有關圍板擴展店舖及佔用行人路，故曾要求有關人士將構築物於指定限期前移除。

署方又向該傳媒說，其後商戶表示，鑑於近期破壞地舖的情況不時發生，故保安需要裝置臨時圍板或鋼板，以保障店舖安全。地政總署經檢視後，包括商戶提出的實際保安需要，決定暫緩法律行動，並會聯絡有關商戶作出跟進，要求商戶盡可能將臨時圍板後移，將阻礙行人通道及佔用政府土地的情況減至最低。

推。推 到有人理

推 到有人理

美心好多大埔寫字樓職員有連登 高登ac架
果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
佢地依架最新指示要幫美心消毒